琴晚 我終於有勇氣同佢講左句

Merry Christmas

恭喜你